{
    "Title": "15 Minutes With",
    "BannerName": "Jeanine Tebbe",
    "Tagline": "Maak kennis met Jeanine, eigenaresse van het sieraden label Overload Studios",
    "Time": "11.00 Berlin",
    "ChatText": "we spreken jeanine in het centrum van amsterdam",
    "IntroText": "Jeanine Tebbe – 30 jaar. Geboren in Amsterdam, maar getogen in Almere. Inmiddels woont ze alweer 10 jaar in Amsterdam en kan de stad dan ook echt haar thuis noemen. Sinds de basisschool is Jeanine al bezig met het ontwerpen van sieraden en 2,5 jaar geleden heeft zij haar eigen label: Overload Studios.",
    
    "Question_section1":
    {
        "Time_one": "11.05 Amsterdam",
        "LeftQuestion":
        [
            {
                "question": "Wat betekent tijd voor jou?",
                "answer": "Tijd, altijd te weinig tijd! Tijd gaat voor mij altijd veel te snel en ik zou meer tijd in een dag willen. Ondanks dat zie ik tijd ook als iets heel moois, want door tijd kun je ontwikkelen. In het leven, in de liefde, ik vind dat tijd dingen vaak mooier, beter en hechter maakt."
            },
            {
                "question": "Hoe begin jij je dag?",
                "answer": "Ik ben absoluut geen morning person, ik heb altijd moeite met opstaan. Maar als ik eenmaal wakker ben, ben ik wel meteen heel actief. Als ik nog in bed lig post in altijd een foto op Instagram en scroll ik nog even door adndere posts. Dan ga ik meteen douchen, theedrinken en tijdens het opmaken eet ik mijn ontbijt. Ik tut nooit lang, maar kan soms wel besluiteloos zijn over wat ik aandoe."
            },
            {
                "question": "Wanneer ben je Overload Studios begonnen?",
                "answer": "Tweeënhalf jaar geleden."
            }
        ],
        "RightQuestion":
        [
            {
                "question": "Hoe is jouw interesse in het maken van sieraden ontstaan?",
                "answer": "Op de basisschool maakte ik al sieraden, maar dat was natuurlijk meer kralen rijgen. Hoe ouder ik werd, hoe meer ik mij bezig ging houden met verschillende materialen en technieken. Ik ben eerst begonnen met het samenstellen en in elkaar zetten van bijvoorbeeld bedelarmbandjes en kettingen. Die verkocht in aan vrienden, vrienden van vrienden en zo ben ik steeds meer uit gaan breiden. Ik ging naar sieraden beurzen om stenen en materialen in te kopen en maakte steeds meer zelf. Toen ik een paar maanden aan het reizen was heb ik voor het eerst wat ontwerpen in een kleine oplage laten produceren. Toen is langzamerhand het idee voor Overload zich gaan ontwikkelen en mijn eerste collectie verkocht ik in de zomer van 2014."
            },
            {
                "question": "Ontwerp je alles zelf?",
                "answer": "Ja, ik ontwerp de hele collectie altijd zelf. Als ik er tijd voor heb neem ik ook custom orders aan, dat vind ik altijd heel leuk. Ik hoop dat ik dat in de toekomst meer kan doen, maar op dit moment is de collectie wel echt mijn main focus."
            }
        ]
    },
    "QuoteText": "Tijd gaat voor mij altijd veel te snel en ik zou meer tijd in een dag willen.",
    "Name": "Jeanine",
    "CenterQuestion":
    {
       "question": "wat doe jij het liefst in je vrije tijd?",
       "answer": "Ik woon in west in zit dus graag bij Hendrix, Pazzi of van ‘t Spit, vaak verplaatsen we van het een naar het andere terras gedurende de dag en schuiven er steeds meer vrienden aan. Wijntje, lekker eten, vrienden; mijn favoriete invulling van het weekend!"
        
    },
    "Question_section2":
    {
        "Time_two": "11.10 Amsterdam",
        "LeftQuestion":
        [
            {
                "question": "Best beauty secret/hack?",
                "answer": "Tattooed eyeliner! Heb ik 5 jaar geleden gedaan. Ik draag niet zo heel veel make up maar eigenlijk altijd eyeliner. Het is nu na al die tijd bijna helemaal vervaagd maar ik wil het wel weer graag bij laten werken, geweldig! Daarnaast highlighter. Highlighter maakt het leven leuk als je gezicht er een keer geen zin in heeft. Works like a charm!"
            }
        ],
        "RightQuestion":
        [
            {
                "question": "Waar haal je je inspiratie vandaan?",
                "answer": "Ik kijk vaak naar 'oude' sieraden, soms zelfs antiek, soms van trends uit de jaren 90, toen ik jonger was en de gekste dingen droeg. Ik haal inspiratie uit kunst, uit vormen of uit functionele dingen. Het is soms heel gek hoe je opeens heel anders kunt gaan kijken naar een object, als je alleen op bepaalde details let. I can't help myself, maar als ik iemand ontmoet dan 'scan' ik diegene altijd om te zien of en wat voor sieraden hij of zij draagt."
            }
        ]
    },
    "WatchSection":
    {
       "FavoriteWatch": "Favoriete Rosefield horloge?",
       "WatchText": "De gouden Tribeca. Chique & easy. Blend mooi met mijn eigen gouden armbandjes, perfect!",
       "CheckThisWatch": "CHECK THIS WATCH",
       "ProductName": "The Tribeca",
       "ProductShortDesc": "White - Gold"
    },
    "Question_section3":
    {
        "Time_three": "11.15 Amsterdam",
        "LeftQuestion":
        [
            {
                "question": "Hoe zou je jouw stijl omschrijven?",
                "answer": "Redelijk minimalistisch, maar met uitspattingen in prints. Kan jurkjes, rokjes, pakken en broeken met (polka) dots en strepen nooit laten hangen. Verder vindt je in mijn kast veel navy, nude en zwart. Ik draag veel spijkerbroeken met effen shirts of bloesjes, maar ga altijd los met schoenen en uiteraard, accessoires! Ga nooit de deur uit zonder de kerstboom op te tuigen (dat ben ik zelf dus)."
            }

        ],
        "RightQuestion":
        [
            {
                "question": "Ik ben altijd te laat/op tijd…",
                "answer": "Ik heb altijd haast, maar ik kom meestal precies op tijd, of net een paar minuten te laat. Altijd op het randje in ieder geval."
            },
            {
                "question": "Over vijf jaar…",
                "answer": "Is Overload Studios misschien wel meer dan alleen jewelry! Ik heb vanaf het begin al de ambitie gehad om als dat kan, Overload uit te breiden met andere accessoires en bijvoorbeeld homeware, vandaar dat ik er Studios aan vast heb geplakt, omdat dit ruimte laat voor meer."
            }
        ]
    },
    "MainCloseImageText":
    {
       "MainText": "15 Minutes",
       "QuoteText": "Over 5 jaar is Overload Studios misschien wel meer dan alleen jewelry..."
    }

}